2021年歐聯或移師紐約

【體育】美國市場龐大，繼西甲即將把數場比賽搬到美國，就連歐聯決賽也有機會移師美國。

西班牙傳媒巨頭Imagina旗下公司Mediapro的CEO羅利斯（Jaume Roures）透露，正接洽把歐聯決賽搬到美國舉行的可能性：「我們正商討能夠在紐約主辦歐聯決賽。」由於未來2屆的歐聯決賽，已定於馬德里、伊斯坦堡舉行，因此最快也要2021年成事。

若成事，在2021年將會是歐洲球壇有重大改變的一年，因為歐洲足協（UEFA）密謀將在2021/22球季，推出名字未定的第3項盃賽，令參賽總數達到96隊，目前正等待行政委員會通過，意味着歐洲3大盃賽的時代重臨。

史上首場在美國舉行的西甲，很大機會在下年1月27日上演。雖然球員不太支持，但羅利斯認為成事機會非常樂觀：「我們正在商討，基羅納很有興趣，他們上季才升至頂級聯賽，但在15天已成為全世界的焦點，此舉同時可提升西甲的形象。」

趕盡禾地藍波撚

正呀屌你

足波撚笑到最後

決賽一場過中立場，去邊度搞都無咩所謂既

歐聯決賽唔係歐洲搞 變美聯

歐聯唔係歐洲踢

幾時搬去中國

係未要香港時間朝早踼

Make American Great Britain again

搬去旺角場踢啦屌

mls近期真係冒起得好快
如果依單野成事 配合埋到時碧咸隊波開踢mls
美國足球既市場發展應該可以刺激到佢地多d人踢足球

玩具撚係應該趕絕殺絕

踼七場四勝制利記有機反cup

係

點睇

籃波濕鳩規矩

2026仲有世界杯

反正唔係歐洲 索性搬去中國算啦 夜晚八點開波唔洗捱夜

感覺到有一日會黎大陸踢

羊國

去宇宙踢啦

算吧啦，美國佬睇波都唔同人
佢哋每樣運動都係要係咁得分先多人睇